民意係唔會因為一單咁小嘅野轉架

都兩個月啦，會為左圍個公安而轉邊嗎？有可能嗎？有咁易轉咁個d 人嘅民意要唔要都把啦。

與其互雙指責，割蓆，不如諗下步點做，鬼係要捉，但要聰明咁捉

記住我地捱到今日都係因為

不割蓆不譴責不篤灰

6位烈士嘅遺誌，大家忘記了嗎？

認同

818

小小野又話輸又姓

D 鬼佬屌晒鬼咪屌囉，關佢地撚事咩

團結啦連登仔
屌啲兄弟有撚用咩

捉鬼係留意佢有咩舉動，再同隔離果個商量下，認為係咪過去傾兩句，chok 下佢

今日很明顯有強國人、藍底人士甚至係黑社會收咗阿爺錢去機場block旅客，目的係搞臭示威者形象，顯示俾國際知道呢班係唔值得同情嘅暴民。
今日你有無中計

重點係圍太實 誤傷太多 醫護 記者 自己友 (比狗抽水都入埋我地數)
捉鬼唔係唔得 但要諗定捉完點處理 有冇必要咁多人圍到咁密咁危險 是但仆一個都差d人踩人 前線打仗都會分番d空間出黎走下位喇
然後比人地call到醫護就認輸比佢走喇 重點又唔係捉鬼/打鬼 重點係5大訴求 入面邊一樣同隻鬼有關?

推

唔覺喎，目的係癱瘓機場，其實目的已達到

林鄭一日未死，一日民意都唔會轉

係唔會 ，
但去機場初衷係要思想宣傳
今次我地塞住條路 唔比遊客離開 目的係咩
希望大家會睇反天琦同我地講嘅野
政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向

認同 隔離成班屌曬鬼 高舉失敗主義 戇撚尻

STAY SANE

突然好焦慮
但都冇可能就咁樣放棄
睇緊自己手上有咩牌打出
有冇人諗下點對應？

今日成個連登都勁多失敗主義

認同，不過唔想比失敗主義擴散

不分化 不割蓆

其實大陸最想你亂，你係機場搞事、大陸就天公地道說恐佈分子在機場引爆港獨恐怖活動！

然後清埸！國際社會冇得幫！

可以失望 但不可絕望
WE SHALL NEVER SURRENDER

不分化不割蓆
講豬隊友都係分化撚
中計撚，失敗撚全部收皮唔該
民意唔係你講兩句逆轉就會逆轉，場運動唔係你話輸就會輸

只係一晚機場就諗住民意會逆轉，會唔會睇得太兒戲？

一定要堅持落去!

中共點on9 都好，佢都唔會係一個仲有旅客ge機場裡面清場，64 佢都係撤左外國人先郁手

成班人已經係到分化割蓆

無事發生 繼續爭取
不割

報紙會寫咩阿？親中咪照寫仆街野，正常果d 都會寫公安入機場在先

推推先

６１２ ７２１ ８１１！！！

yes we shall never surrender

講民意轉講撚左兩個月

我唔會割
但身為深黃嘅我都唔知咁做有幾大效益時
我唔知出面會點諗
始終依度同溫層好厚
諗下點做文宣好過啦

p.s.你中意話我係鬼隨你

民意的確唔會逆轉
但我擔心既係好多人比仇恨支配左自己
最後只會換黎更大既武力鎮壓
而明明有一手機場既好牌,最後都無得用

係

d 人同果條鬼佬有親架
好撚緊要

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

成個連登都失敗主義

咩核彈都唔割完全係笑話 掉粒沙都割啦班友

Show Blocked User - 隱戲吞星

阻人上機係因為人少
明未

Push!
不分化 不篤灰
小心失敗主義

想辨法文宣才有用

團結啦 咪撚理咩陰謀論 捉鬼啦
做乜撚都好 你團結 事後我地就有計文宣解釋嫁啦
而家黑警乜撚都做得出 佢地幾時怕過民意?

塞機場行動要繼續，唔好俾連登班狗撚到自己！

睇下818 有幾多人就知